仲有無男仔電負離子直髮/又或者留飛輪海頭

舊時睇幪面超人好多都呢隻頭 依家呢個年代會有無人扮幪面超人

仲會唔會

我最鍾意幫自己留個柒頭